背著另一半搵男推油,會吾會好怪?

我有一個一齊左兩年既男朋友,日子耐左大家都各有各忙,什至少行埋左... 我生活習慣比較宅,鐘意上下網.
有一次見到一個主題搵女仔做比佢類似推油既事, 好膽粗粗甘ADD 左佢傾計...
識左一個星期第一次見面,係時鐘度推 . 個時入到房好緊張,因為第一次比吾識既男人睇到自己著內褲, 指示我趴係度.
過程太長,淨係舒服但好緊張 PS: NO SEX NO摸妹妹
推完之後會成日心思思想再推,已經試過3次,到底係我同男友關係差左,好耐沒行埋,所以先會有甘既行為???
PS: 吾洗PM了,我吾會再搵其他男推油.. THX

吾你老母

btw 邊度有得做？想試

Pm

吾你老母

sex 141 hk

點算好

有冇戴bra？ 有冇毛巾？你問心如果係咁按你屎忽 hi到鮑邊你o唔ok？會唔會想俾佢插？

av劇情

Miae-230

你有無收錢

互射十二碼？

屌 推油點解要上141搵

屌你
攪到我又要打J

樓主夠鍾食藥